日文集中討論

上個Po有巴打問到N1嘅心得

做Past paper

舊post都未1001，開新post黎做乜

放錯台..